1124 啊爺瘋狂吹雞 保皇黨仲想贏？！

藍絲親戚廣傳緊呢條打飛機區選片
個個係度多謝警察dklm睇到我躁L左
成首歌配合翻黑警濫暴嘅所作所為應該更加合襯
有無巴絲神人識剪片

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）